有冇人用手提電話上連登係咁彈apps，入唔番？

頭先用電話上上下連登，忽然彈APPS，之後入極都入唔番、不停彈走。
但用電腦上連登又無事。
係咪個APPS出咗事？